我再問多你一句，御舟有危險既時候，你有冇一時半刻想起過我，有冇呀

對唔住呀
瓔珞
應承要等你回宮
可惜我等唔到喇
不過
你要為我高興
從今以後
我唔再做皇后
只做富察容音
我
只係
富察容音

唔係
係少爺執意要捉緊過去既夢
遲遲都唔肯清醒
奴才伺候以黎
發現少爺對舊物
總係格外珍惜
小至一方硯
一本兵書
一件舊衣
都小心收存
如果僅僅係戀舊
其實並唔礙事
但係少爺對自己既要求又太高
甚至到左苛刻既地步

臣妾
係高家眼中
就係宮中既棋子
係皇上眼中
就係高家獻媚既工具
日子耐左
連寧馨兒自己
係邊個都唔知道喇

只願君心似我心
定不負相思意
我見佢
一直都戴住個條穗子
仲以為
佢對我存有一絲既情意
玉壼
我
我要既並唔多
我
我甚至唔使佢愛我
我只係希望
佢會記起
明白我既心
我就知足喇
但係
從頭到尾
傅恆咩都唔知道
佢甚至咩都唔明白
一直以黎
咁多年既守護
我咁多年黎既癡情
都只係個笑話
你知唔知呀

因為我諗通左喇
以前我咁恨你
係因為你一心諗住魏瓔珞
心裏面從來冇我
如今佢成為令嬪
同你絕無可能
就算你再癡情
你都會回心轉意架
係咪呀
呢個時候
如果我同你僵持既話
唔係將你推向其他人懷中咩
咁樣我咪即係天下間最傻既人

標緻既樣貌
唔一定係好事
一份禮物
從來都不由自主
邊會有咩丈夫
魏瓔珞
你好幸運
有兩個愛你既男人
我使出渾身解數
都無法得到皇上既寵愛
我舌燦蓮花
傅恆仲係要保護你
我想問下你
依兩個男人
你到底愛邊個

你真係好din

睇小啲啦

全部有聲